Saint Antoine schreef zijn misdaden op blazende vellen papier, greep hem - zou hem uit de borst van een leger om Foulon gezelschap te dragen - zet zijn hoofd en hart op snoeken, en droeg de drie buit van de dag, in Wolf-processie door de straten.
